{"query": "Jakie s\u0105 szczeg\u00f3\u0142y o nieistniej\u0105cym wydarzeniu 'Konferencja AI 2025 w Krakowie'?", "results": [{"title": "Stanis\u0142aw Ignacy Witkiewicz", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Stanis\u0142aw_Ignacy_Witkiewicz", "snippet": "aborcji. Po tym <span class=\"searchmatch\">wydarzeniu</span> Witkacy ju\u017c nigdy nie wspomnia\u0142 <span class=\"searchmatch\">o</span> tym <span class=\"searchmatch\">w</span> listach do \u017cony. Ona natomiast po jego \u015bmierci, we wspomnieniach <span class=\"searchmatch\">o</span> nim, nie przyzna\u0142a", "source": "wikipedia", "date": "2025-05-18T08:36:39Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Andrzej Duda", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Andrzej_Duda", "snippet": " 16 maja 1972 <span class=\"searchmatch\">w</span> <span class=\"searchmatch\">Krakowie</span>) \u2013 polski prawnik i polityk, doktor nauk prawnych, od 6 sierpnia 2015 prezydent Rzeczypospolitej Polskiej. <span class=\"searchmatch\">W</span> latach 2006\u20132007", "source": "wikipedia", "date": "2025-06-27T13:24:31Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Polska w Konkursie Piosenki Eurowizji", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Polska_w_Konkursie_Piosenki_Eurowizji", "snippet": "promocyjnych <span class=\"searchmatch\">w</span> Rydze i Amsterdamie oraz na <span class=\"searchmatch\">konferencji</span> prasowej ORF Vienna 12 points <span class=\"searchmatch\">w</span> <span class=\"searchmatch\">Krakowie</span>. 14 maja rozpocz\u0119\u0142a pr\u00f3by kamerowe do wyst\u0119pu <span class=\"searchmatch\">w</span> p\u00f3\u0142finale", "source": "wikipedia", "date": "2025-06-25T17:57:57Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Telewizja Polska", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Telewizja_Polska", "snippet": "reporterski, co sprawia, \u017ce widz ma mie\u0107 ukszta\u0142towan\u0105 wizj\u0119 <span class=\"searchmatch\">wydarzenia</span>, zanim pozna jego <span class=\"searchmatch\">szczeg\u00f3\u0142y</span>. Tylko co czwarty tekst (75 pask\u00f3w na 306 [przeanalizowanych])", "source": "wikipedia", "date": "2025-06-20T22:39:06Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Wincenty Witos", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Wincenty_Witos", "snippet": "Wincenty Witos (ur. 21 stycznia 1874 <span class=\"searchmatch\">w</span> Wierzchos\u0142awicach, zm. 31 pa\u017adziernika 1945 <span class=\"searchmatch\">w</span> <span class=\"searchmatch\">Krakowie</span>) \u2013 polski polityk, dzia\u0142acz ruchu ludowego, trzykrotny premier", "source": "wikipedia", "date": "2025-06-25T19:28:45Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}], "timestamp": "2025-06-28T07:50:44.510372", "source": "multi", "cached": false, "knowledge_verification_score": 0.9}