{"query": "kt\u00f3ry to dzie\u0144?", "results": [{"title": "Dzie\u0144 Ojca", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Dzie\u0144_Ojca", "snippet": "Dopiero prezydent Nixon w 1972 roku oficjalnie ustanowi\u0142 <span class=\"searchmatch\">Dzie\u0144</span> Ojca. Cho\u0107 w Polsce \u015bwi\u0119to <span class=\"searchmatch\">to</span> ma ju\u017c kilkudziesi\u0119cioletni\u0105 tradycj\u0119, do tej pory (2013)", "source": "wikipedia", "date": "2025-06-21T21:38:20Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Juneteenth", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Juneteenth", "snippet": "te\u017c Jubilee Day (<span class=\"searchmatch\">Dzie\u0144</span> Jubileuszowy), Emancipation Day (<span class=\"searchmatch\">Dzie\u0144</span> Emancypacji), Liberation Day (<span class=\"searchmatch\">Dzie\u0144</span> Wyzwolenia) i Freedom Day (<span class=\"searchmatch\">Dzie\u0144</span> Wolno\u015bci). Od 2021", "source": "wikipedia", "date": "2025-03-14T08:01:24Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "To by\u0142 dzie\u0144", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/To_by\u0142_dzie\u0144", "snippet": "informacyjnym Polsat News o godzinie 20:00. Bli\u017aniaczy program <span class=\"searchmatch\">To</span> by\u0142 <span class=\"searchmatch\">dzie\u0144</span> na \u015bwiecie, <span class=\"searchmatch\">kt\u00f3ry</span> podsumowuje wa\u017cne informacje z ca\u0142ego dnia na \u015bwiecie, by\u0142 emitowany", "source": "wikipedia", "date": "2023-06-28T12:17:57Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Dzie\u0144 \u015bwira", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Dzie\u0144_\u015bwira", "snippet": "filmu jest <span class=\"searchmatch\">dzie\u0144</span> z \u017cycia Adasia Miauczy\u0144skiego \u2013 alter ego re\u017cysera \u2013 tym razem w osobie sfrustrowanego polonisty-rozwodnika (Marek Kondrat), <span class=\"searchmatch\">kt\u00f3ry</span> wy\u0142adowuje", "source": "wikipedia", "date": "2025-06-11T10:25:38Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Rok przest\u0119pny", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Rok_przest\u0119pny", "snippet": "(obowi\u0105zuj\u0105cym m.in. w Polsce), rok przest\u0119pny jest d\u0142u\u017cszy o jeden <span class=\"searchmatch\">dzie\u0144</span> wyst\u0119puj\u0105cy w lutym, <span class=\"searchmatch\">kt\u00f3ry</span> ma wtedy 29 dni zamiast 28 dni. Dodatkowym dniem w kalendarzu", "source": "wikipedia", "date": "2025-01-23T11:58:59Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}], "timestamp": "2025-06-28T06:31:34.050632", "source": "multi", "cached": false, "knowledge_verification_score": 0.9}