{"query": "jaki dzisiaj jest dzie\u0144", "results": [{"title": "Dzie\u0144", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Dzie\u0144", "snippet": "<span class=\"searchmatch\">Dzie\u0144</span> \u2013 czas mi\u0119dzy wschodem a zachodem S\u0142o\u0144ca. Okre\u015blenie to uto\u017csamia si\u0119 z dob\u0105 (np. <span class=\"searchmatch\">jaki</span> <span class=\"searchmatch\">jest</span> <span class=\"searchmatch\">dzisiaj</span> <span class=\"searchmatch\">dzie\u0144</span>? \u2013 pytanie to <span class=\"searchmatch\">jest</span> zadawane bez wzgl\u0119du", "source": "wikipedia", "date": "2024-09-15T19:10:21Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 M\u0119\u017cczyzn", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Mi\u0119dzynarodowy_Dzie\u0144_M\u0119\u017cczyzn", "snippet": "zosta\u0142a zapocz\u0105tkowana w 1999 w Trynidadzie i Tobago. <span class=\"searchmatch\">Dzie\u0144</span> ten <span class=\"searchmatch\">jest</span> po\u015bwi\u0119cony promowaniu warto\u015bci, <span class=\"searchmatch\">jak\u0105</span> m\u0119\u017cczy\u017ani wnosz\u0105 do \u015bwiata, i podkre\u015blaniu pozytywnych", "source": "wikipedia", "date": "2025-03-13T10:21:37Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Kalendarz julia\u0144ski", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Kalendarz_julia\u0144ski", "snippet": "(o 1 <span class=\"searchmatch\">dzie\u0144</span> na 128 lat) w stosunku do s\u0142onecznego, zosta\u0142 wi\u0119c zast\u0105piony przez obecnie obowi\u0105zuj\u0105cy kalendarz gregoria\u0144ski. Do <span class=\"searchmatch\">dzisiaj</span> jednak <span class=\"searchmatch\">jest</span> podstaw\u0105", "source": "wikipedia", "date": "2025-01-07T16:30:41Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Anna Jantar", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Anna_Jantar", "snippet": " 2 listopada 2010 [zarchiwizowane z adresu 2020-09-25]\u00a0. Anna Jantar. <span class=\"searchmatch\">Dzisiaj</span> [online], annajantar.pl [dost\u0119p 2020-06-24]\u00a0. Pozna\u0144, ul. Anny Jantar [online]", "source": "wikipedia", "date": "2025-06-11T17:51:17Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}, {"title": "Telewizja Republika", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Telewizja_Republika", "snippet": "2023 roku jedn\u0105 z prowadz\u0105cych wydanie serwisu informacyjnego <span class=\"searchmatch\">Dzisiaj</span> i program Go\u015b\u0107 <span class=\"searchmatch\">Dzisiaj</span> zosta\u0142a Danuta Holecka. Jej debiut na \u017cywo, za po\u015brednictwem", "source": "wikipedia", "date": "2025-06-04T14:48:54Z", "source_confidence": 0.9, "knowledge_verified": true}], "timestamp": "2025-06-28T08:13:52.603473", "source": "multi", "cached": false, "knowledge_verification_score": 0.9}